試過令公司蝕左幾多錢？

入錯油
生態災難

其實潮文定真

喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，都有俾人炒嘅心理準備。當然都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅我一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

邊有貨船引擎用汽油
點會搞錯，吹大左

基本玩爛印影機碎紙機
倒瀉水燒電腦 撞爛公司車
最緊要人唔好有事
試過最大鑊買錯野，張batch order成張無用
原因原來間廠唔係政府名冊 唔記得環保定iso唔批
成組一齊比人屌 阿公要係第到諗辦法消失條數，八位數字

ching
潮文都咁認真

新會然sor

有諗過係咪潮文

做保安搞到個商場幾個月開唔到